文記車仔麵差左好撚多

俾狗食zzZ

不嬲吹棒出黎 都唔知有咩特別又唔係平

同車仔麵個概念背道而馳

$50-60一個麵

唔值wor

未紅前好食 現在比狗食

文記係垃圾
另外個間俾人吹捧既任你點衛生都好撚差

唔好食又貴
之前入去買個外賣出返黎都成身味

之前成日去食，之後唔知邊條仆街吹尻紅佢，日日排大長龍入唔到去之後無去過

cls, 明明車仔麵嘅定位係窮L 頹餐

任你點衛生差？

覺得污糟

啲垃圾呀姐都唔清潔嘅

車仔麵計門面好企理喎，後場我理撚得佢，有邊間食肆後場衛生做得好

裝修完未食過 排嚟都晒時間

任你點食左兩啖有一條不明曲毛
我好有禮貌叫佢換過碗俾我，佢夠膽死淨係倒左個湯
麵、餸、碗都係上一碗既

你剩講門面文記夠企理啦

下
仲諗住去食Tim....

我仲成日食

冇好食過